多名支持者twitter 帳號被封 川普：將建立自己的平台

川普的推特帳號被停權後，在@POTUS帳號表示，會推出一個新的競爭平台，並表示自己正在與其他網站進行接洽，推特隨後刪除這些貼文，川普譴責推特與激進左派勾結，要讓他和支持者閉嘴。